[牛扒JJ]邊到有靚牛扒買？

想買幾塊返嚟同屋企人食
邊度有啲平靚正嘅牛扒可以買

靚唔靚 我諗係要你自己識睇

citysuper好似幾多

死開啦死肥仔

貴到飛天.

留名學野

好貴

九龍城幾間凍肉都有

有冇名

又要平又要靚
好高要求姐

其實citysuper同一田真係比岀面貴，可以試下一般高級凍肉鋪買，例如牛一

名乜鳩 九龍城有幾大呀 落去行個圈啦

我撚知啊 平時都唔入九龍城
撚就唔洗係到問你啦 痴撚線

依家咪就係提議你落去行個圈

最緊要加d roamary😉

On9, 唔知就咪扮野啦

你都弱撚智 住附近會唔知?

銅鑼灣 和興行
time square後面, jack wills 對面

講咁耐肯講咩名未
除咗食秦國野有幾可會行九龍城

其實好多野買，手切牛，秦國菜，潮汕食品，茶，甜品店，凍肉，貴價海鮮，進口生果，蘇淅食品。。。
不過主要都係擺得入口既野。
名都係唔開，要睇自己過黎。講真香港地自己地方，過黎當認識下社區真係咁困難?

咁都有得嘈同搵位屌人

不如你行曬成個香港先覆我地啦
聲大大冇貨賣

得喇，同你地鳩噏係我弱智。
完。

成個世界得你最正常
Ok?

咁呢到查實好多人係咁，人地開post佢唔識答唔想答，又想覆但唔知講乜好，就求其抽9人水，話伸手諸如此類

乜都自己一腳踢，冇話唔得既，你可以同人零交流，做獨行俠，唔需要同人接觸，唔需要同人溝通